離鄉鄉耐左就忘記左支共嘅可怕，提下佢地支共嘅可怕先

離鄉鄉耐左就忘記左支共嘅可怕
要提下佢地#CHINAZI D 恐怖野

六四天安門
新彊集中營
斬觀音頭，燒十字架，燒教堂
活摘器官
新屋嶺
拉維權律師
全民監控
納粹式化武藍色水
藍色清真寺
以上除左清真寺事件外無一條有認過錯

佢唔係香港人，覺得唔關佢事？講下商界野：
趕外資 太古，國泰
諸港地產商
港交所滲透
揚言要國企落香港攻佔港商界

相信有D知識都會知無法治金融就會一齊死，法院方面：
大陸藍屍法官滲透法院系統
要馬道立準時退休

民生：
教改
亂起基建
夾香港出錢起野
問香港囉錢
換醫管局人馬
安排藍屍入監警會做committee
每日一百五十大陸新移民
安排低級專材黎香港炒黃牛，兩萬人工己叫人材

有無野要改同補充呀

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

我推！

手足簽野
1. BNO居留權(UK)

2. 重組政府同HKPOPO(US)

3. 將TVB加入制裁名單(US)

pls sign & forward
Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

Re-establish government and HK Police (US)

Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)